點樣去污積

點抹都搞唔掂